如果wsb告得入d broker會點？？

會唔會勒令停業進行調查
之後全世界沽貨轉錢走
trigger股災

做得一定打晒招呼
俾你告但最後告唔入先最高招

Deep state唔係流

睇下08年就知
一個banker都無事
繼續出花紅